龍舟掛鼓好功架 布偉傑曾做男一拍四仔

人人都「阿一」、「阿一」咁叫布偉傑，全憑當年無綫處境劇《同事三分親》韋一一角入晒屋，但估唔到嘅係，連帶一套由佢擔大旗嘅倉底四仔──《跎地妹激鬥老外四仔混交版》有幸公諸於世，零八年嗰時喺NOW收費成人台播映。

記得當年《壹》仔有打電話俾布偉傑求證，但佢只係口窒窒不停話無，仲話「可能似樣啫」。但將四仔主角同布偉傑早年舊照對比下，真係好似樣囉，髮型一樣之餘，右邊鎖骨都各有一粒痣，難怪當年《壹》仔問同佢喺《同事三分親》入面合作嘅江欣燕嗰陣，江欣燕竟然會話：「啱啱拍架？如果係佢，佢都係一個演員，都係做戲啫。」

其實當時好多網民睇到呢套四仔，都好support布偉傑架，話晒片中男主角使出好多威風凜凜嘅招數，什麼老漢推車、龍舟掛鼓、觀音坐蓮，應有盡有，所以網民留言大讚：「唔係一般四仔，好有藝術feel。」有啲仲話：「當《同事三分親》咁睇，阿一我支持你。」「其實係《同事三分親》其中一個外傳。」

講埋俾大家知吖，原來仲有一套名為《中國美人達之性生活2》嘅四仔，好似都係由布偉傑擔大旗架！

不過呢啲都係過去式，而且拍過有味電影又點呢？咪一樣可以有立足之地，好似黃秋生、陶大宇、吳啟華咁。至於布偉傑，除咗就嚟做老襯之外，聽聞佢都準備北望神州做司儀、拍電影搵大錢喇。

中國美人達哥

有無SEED？

四仔?露b㗎??

seed呢，4仔喎，步兵喎

唔知有無wow到，不過佢條野真係

唔怪得比tvb飛起咗啦

有冇SEED呀